律政署余國慧有可能會夾帶黑幕出國，呼籲匿名向國安公署舉報佢

呢個余國慧之前收柯打迫害過唔少手足，現在就準備辭職移民，手上一定有大量黑材料會向加拿大情報部門交換。
呢個時候大家應匿名向國安公署告發佢，等國安人員在佢出境之前將佢處理

宣誓咗再移民歐美國家已經係叛國啦
最基本要佢還返咁多年既薪津
唔係既話個個搵完中國錢，拍拍蘿友就去歐美嘆世界
當我中國係水魚呀？

余國慧拉得

階級鬥爭既敵人 要將佢打低

諜中諜

走得咁急應該有嘢響手啦

靜啦

去到外國
直接割頸放血
（我講緊殺雞）

舉報

你好愛國 咱們要向你學習

#fuck